覺唔覺個Alan Walker成個中二病咁

係
垃圾先鍾意

其實佢live嗰陣有冇偷懶
播放扮捽緊碟
反正冇人睇到佢個mon係乜

個傻閪係咪以為自己係L4D入面隻Hunter